深夜限定心事台 (86)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

第一

喵

得翻5個半鐘

做咩唔加密

料

想比係睇到

竹

幫你打柒蝦你嘅人

大家晚上好。

木星

準備出去蒲

我要睡了

料料女神覆我

2

Gggggooooodddddnnnnnnnniiiiiiiiiggggggghhhhhhhtttttt

覆到屌姐女神係我榮幸

聽日好驚deadair

我地約睇完戲去食晚飯

早抖

少少dead air唔緊要啦 放鬆啲
對方可能會開topic呢

呢個世界壞人會收皮架咩?
並不會

村先生你好

太子女

木星小姐你好。

巧MK...

我驚我接唔到

死啦好緊張

覺得有冇機會都係睇今次
畢竟frd 底
但之前一直都係一大班人約先見

咁快有仔

主動幫佢收皮

係緊張底下扮淡定

唔會嘅 仲有大把機會等你

冇啊 朋友黎咋

希望喇

好想試下拍拖咩感覺
有時連登見到啲人30歲仲A0
就諗緊自己第時會唔會咁

唔會嘅

等你聽日上嚟分享呀

講真
如果你地連平時都唔可以舒服咁相處
就算一齊又有乜意思

雖然你口講唔會俾人食
偏偏你呢種咁渴望愛既心態好容易令到人有機可乘

eerrrrrr
唔係股票

係就好

覺得會好似frd 咁完左一日

逼自己講

你咋

瞓拉屌你

舒服相處得嘅
係我依排太恨出pool搞到個人緊張左

我某程度上有少少驚男仔
我依家都不讀不回緊一個網上識嘅追緊我嘅男仔
好驚厹
聽日個個朋友開 知道佢格好先咁多幻想

樓主真係好wise

好笑

仆街 以為你仔嚟

真

我個名好似巴扮絲

因為我個frd 叫mad姐 我就set mad妹
做佢細妹

真呀呢個

上嚟打交

飲左奶茶 訓唔著

第一句exactly my thought

你過嚟 俾我發洩下

我真絲黎的

Weak先諗要瞓

不過奶茶都瞓唔著？
咁你平時飲唔飲珍奶

係到傾下計

各位好

好

見到茄汁豆呢個字都驚了

我都係 不過不能逃避

死mk

抖m？

又睇吓大家講緊咩先

我真毒清泉
有心

俾女神打 想起都興奮

單車男緊大家
講完自己又想睇

聽日約食飯？

佢巧靚女

算啦過咗去唔好再諗了

見你約我就OK啦

巧

佢好靚仔的

係時候weak了

泰奶嚴重啲 普通奶茶冇事

泰奶好好飲

之前去泰國成日飲

嗰日好明顯玩膠…

so b都係啦

屌你又真喎
人地都唔知幾多人鍾意

姐係其實你身邊都有男仔埋身不過你又驚無人要

你唔提都無人記得啦

通常飲完都勁精神 但真係幾夜都想飲

咁就唔好介意

做人要有自信

哼
安慰呢？

呢個真 特別係仔
如果唔係點吸引女

對我冇用
不過我不嬲都夜瞓

驚對方介意

嘗試緊令自己自信

真係唔好心急

心急無用
任何野只要心急都好易岀事

今日跌得好慘無錢了

好驚冇人要

hi

上個禮拜心諗
我唔通真係買乜跌乜咩
走去all in tsla
跟住真係跌到豬

多謝你

記住係自信 但唔好自大

從來唔敢自大
一緊張講嘢就會亂

等你

join

OK

啱呀

心如止水

pm我 要相

豬豬

又劈友??

木星b 好耐冇見

cake b

關劈友咩事

唔記得邊個成日發夢劈友

藍

咁你pm我做咩

我weak了
雖然未眼瞓

我已經好多中同仔都生埋

我身邊啲人陸續出pool

19歲應該出得7788

主動ed

我平時連夢都冇得發

演*

最近d夢成隻逃生game咁

發夢即係你訓得唔好

又唔受人 又想比人溝 又恨嫁

發夢先係瞓得好

睇錯
我真係平時瞓好差

你要weak了

女人係咁

唔會
你當普通岀去買野飲就得其實
Starbucks唔係啲咩高級野

等你哋weak先啦

牙菜未翻嚟

佢又掉低我地

佢話洗碗
要信佢

幾多歲 仲洗碗

熱既係

大個就唔洗洗？

幾多歲都要洗

真 用dishwasher

Why

做咩事

掉爛啲碗咪唔駛洗

小學生先要做家務

做咩唔信我

係咩事可以係到講

講出黎舒服啲

信呀 估唔到咁大個人仲要洗碗

我呢一世都係小學生

same

無計 鬼叫我食食下係廳訓著 屋企人全部訓左

怕醜

出事 間房有蚊
想瞓都瞓唔到

大力安慰

分手

我青蛙黎 洗唔洗幫你

分手啦 感情冇乜好易害人害已

你幫我唔到

肥料

我幫你食曬佢地

多到食唔曬

有feel點會唔想拍

我青蛙菜子

隻蚊好似比你嚇走左

全力忘記上個 全力愛上現任
Yo

一分手就拍拖
yo

有時可以避免無謂既戰爭

我都想
想下好
Yo

懷疑避免左第三次世界大戰

問下朋友對自己有咩睇法

應該無用

整完要同我影相喎

頂你地唔係加個yo字就係rap

想唔想一齊做現代詩人

我真係友善

想食

yo

吟詩黎

係偽rapper

我休息了 有緣再見

yo yo yo

作畫呢

早抖啦 木仔

Yo 木星

早抖啦 爸爸

早抖 sweet dream

牙菜早抖

Yo 鈴鐺

有冇人未瞓

係到

係喎 好耐無見濛b了

腳腳

實係去cow女了

幾時有仔cow我

實大把想cow你

當全世界都輸緊錢時，剩係輸左幾千
突然諗起麻雀大俠講爛牌有爛牌既打法

賺緊 琴晚無輸

恭喜晒

張4月call感覺會升

我街見到個中學生樣既毒毒係到劃符
呢家法科年層咁廣

係我嚟

～～～

有次我問個相熟既朋友，佢屋企係做神功相關的
佢話幫人驅鬼第一個step唔係開壇
係開camera 一陣發起顛上來自己打自己又或者大叫被人誤會非禮點算

佢元氣低 弱者
正常會識控制自己

收市前返彈所以都ok

早

佢意思係撞鬼那個一陣有咩發起顛上來拍低好啲

Happy weekend

輸少當贏

我明啊
佢元氣低先會控制唔到自己發癲
我就唔會啦

我買哂廢老股

由得佢跌再趁佢特價入多啲

死期到了

上個月連登仔仲叫緊巴菲特廢老

好似有少少研究

搞掂上黎講下

呢家改口叫契爺

又自己一個去睇恐怖片
毒到

好撚驚啊

我諗下都覺得驚
不過點都要面對

我毒開

開刀啊屌你老味

今日唔洗返工啦？

樓豬巧型
牙？

連放兩日開心

u up wt

幫樓豬頂住

放假

希望我唔會有呢一日

佢地做左啲乜

Happy 返工day

真係恭喜你

早晨 琴晚又瞓得3個鐘

懷疑傻咗

有咩搞！

咁啱嘅

返去撚下貓撚下狗好耐冇見佢哋

15 日大假中

月底再放4 日

唉 宜家連動物都唔放過

我日日都放假，想返先返

打機

我都返緊

屌完你再屌樓豬

真係陰功

屌我起碼要1日時間

我返一點，食緊靚早餐

Why me

差唔多啦 我咁勁

我放1點

Why not both

仲諗住同你一齊放工食糖水

足夠時間俾樓豬走佬！

上當年一日溫晒成個sem既野，呢家溫一個chapter要溫一日

要剝牙 不了

你覺得佢會走到嗎

我會拖時間

咁你加油

我之後仲有樓豬d兵頂住

ok 原來樓豬咁勁

銀行成日上堂好煩

咁姐係其實佢地都唔想岀只係避無可避

同行嗎

上堂不煩，最煩係女人堆到做野
女人多就多是非

生日，又大一歲

生日快樂

想飲熱華田同熱朱

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

最開心係岩落去買外賣
個收銀員同我講，今日無學生餐賣架

珍

一直都有用

但請你亦都關注埋無名嘅上庭義士

後生到

我將頭髮放翻落來就會後生幾歲

IG女神狗女Katrina_inl之再度令連登仔消失［5］

直接bam ac

曾經係

牙女

以前做咩位歡迎離開地獄

我想食牙活早餐

狗乸Tina Yeung 係佢地老母？

媽媽
我重有個半鐘要交卷但唔想作

邊個嚟

呢家仲唔食轉午市啦

你已經放棄左

我大學時期已經入左去做

講我壞話

點解我會打左隻狗。。

個post講嘅

轉咗啦 11點轉

我努力緊

去supermarket 買壽司食

錯重點wo

柒

點解會j post

我唔食魚生的

無錯佢老母好恐怖

咁仲要上呢d basic野

想問有無女校人

未瞓醒。。

阿婆？

我唯一訴求就係返工

霸霸

追左少少

Hello

濛濛

扮乜女人

我好揀飲擇食所以得140

煲熟佢食

平時唔係咁食咩

吓。。。。

支持

咩料啊？

點解咁煩

有

撻料個名出嚟做咩

變左魚熟

下次半夜唔講嘢了

你知咩料

又一個扮女人

有都俾你話係扮

磅？

咪就係

插班生甲？

唔食魚生梗係肥
都無蟲喺你個胃到

動作很劉華

唔準達我料個名

cm。。。

係咪有精神病尋晚四五點瞓，依家一啲睡意都無

佢係霸霸

終於瞓醒

我真係好希望你係呃緊我
不過唔關係邊到事就算m記我都會自己執返啲野

早晨

女學霸？

點解咁講咁未拍過拖呢？
拍拖算係一齊過happy moments

咁多年都係diy仲辛苦，想比人愛，感受溫暖

×少少淫底

mon

24歲 O3
同而家男朋友拍咗2年幾拖，
老豆老母極撚保守，由細到大一聞到味我有拖拍就會煩撚到閪咁話乜鳩女仔一要愛惜自己唔可以隨便比人。

拍過3次拖就算其中一次已經拍咗4年幾，話諗住帶返屋企比家中兩老過下目，佢地個樣閪撚到....我呢世都會記得。最後放棄，嗰陣時男朋友仲問我到底自己係咪唔見得光.....

到今次，拍咗2年幾了，同屋企人提都冇提過呢段感情，平時扑嘢都係去佢屋企同去酒店。

屋企人尋晚淩晨一點嚟我房拍醒我，拎住張酒店情侶房package 單問我點解要自甘墮落，話喺我個袋揾到嘅，話我點解要咁，點解要做人地免費雞，話仲賤過做雞，自己比埋錢book埋酒店送埋大床比人屌自己，問我到底知唔知佢地好辛苦養大我，見到我咁覺得我好不知所謂，知唔知佢地好心痛，唔知點解我要咁做。

痴撚線，忍咗咁多年我忍撚夠了，我爆了。

我大大聲話: 「到底你地知唔撚知你地生岀嚟嗰個係女嘅，由生岀嚟嗰一刻你已經知道個女大個係要比人屌㗎啦，唔好咁粗俗啦，不如話一個女仔大個咗成家立室係好正常不過嘅事，而有性生活都係好正常啫。

我又唔撚係基督徒，我唔明我同我一個感情已經穩定嘅男朋友有性行為而且仲要做足安全措施有咩問題，唔明點解你地可以攞做雞嚟同我比。

我廿四歲啦，唔係十四歲衰十一啊，岀黎做咗嘢都差唔多三年啦，咁我係咪呢世都唔洗識男仔唔洗嫁人啊，你地生我岀黎嗰時都係廿四廿五歲咋，都係生咗我先結婚咋，屌！寬己嚴人，有撚病㗎你地兩個，忍撚咗你地好多年。」

佢地話佢地有事業有經濟基礎點同，話我做雞仲可以做到咁理直氣壯真係不可理喻同不知廉恥。

我最後同我老母講咗句:「我係雞你咪又係雞。」
就快換咗套衫攞埋電腦電話就call uber岀咗間酒店，但一直都訓唔到。我唔明自己屋企人點解係咁....

一陣仲要返工

點解
點解自己屋企人會喺咁
同埋我真係想同所有老豆老母講聲:
個女岀嚟嗰刻就請你做足心理準備個女會比人屌

好癡線

我有覆到
下面有個巴仲痴線

好癲

其實都無錯嘅
個仔生出嚟你都要有心理準備佢比人屌啦 又何況女

牙女睇得好通透

我無諗住生仔

生女俾人屌

女都唔生

通常咁講都有客氣成份⋯講中上一般實際是中下
而且實質是講吸引力

係

剝牙未

意外係估唔到的

做乜

咁佢咪好理性？

我避孕樣

佢好進取 而我追求自由

我明吖，國家大事比兒女私情更加重要
遲啲想BNO移民，都唔知點算，無BF，自己一個去uk好sad

簡單一個字 肥咪得咯

貓女孩

我有前有後

牙ken是基

聖保祿呀？
你話呢？
🌲

直線自爆

咩黎

點解啲人覺得自己無仔無女係因為讀男校女校導致

我醒咗3個鐘重未食嘢

一直都是

錯的

辛苦佢了 要扮直
佢同貓女有無扑過嘢

一齊左八年 好似
有掛

男女校都唔會有拖拍
男校女校玩joint school 識其他學校重好
溝唔到都唔會比人笑

牙肯 無咗牙肯 貓女係0

無錯

瞓係到個張gif 笑到仆街

哭𠹌左

件校服係幾靚

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

邊張

你女學霸

啲人幾nice

feel到條仔縮咗縮

應該同女校無關係
我讀女校, 份人又內向又文靜, 中學完全無同男仔相處過
但一上到大學就勁多人追
反而男女校D女仔又玩得又social就少人追

骨碎未

一定樂靚

差唔多

啲人整到好似籌款咁 唔知你有冇睇過

pmed

毅進學霸

無乜印象

pm爆咗

我遵理學霸

tged

慎入

遵理執柒左未

hugooooooo777

Check

應該未 見到人生5**ig重有開post
不過應該賺少咗好多

tg傾

內向 文靜

wsxxxx

唔係我嚟

我之前有個曖昧對象都係聖保祿
不過佢太乖 唔敢落手

Ok

st Paul啲妹妹真係好nice屎

貓女應該有啲錢

我好曳

笑能到gapgap聲。。

女人不壞男人不愛

我覺得你都係

點解水晶風水係學術台
但星座占卜係感情台

我係#709

鐺b 好耐冇見

wong? wu? wan?

唔好搞人就啱

其實點解會有人睇

你愛唔愛

好想教壞呢d名校乖乖女

frd定咩？

壞過凱婷

好似讀直資

鐺媽我愛

睇佢發姣

痴左線？

都成幾個鐘無見

凱婷食到2枝煙

如果唔係點養肯肯

佢自己都唔使做

放心 到30歲又會問 25歲都未拍過拖是否人生遺憾

我仲有同佢聯絡
佢對我有好感極高
如果落手應該冇問題

都幾抵 牙肯又要傍出傍入又要剪片拍片 重要服侍埋佢

你咁講一講

點解唔去馬教壞佢

你食幾枝煙

估下姐

好得人驚

你錯失左機會

買唔到m47係咁上下

搞佢老味啦

你幾歲

唔忍心
同埋我覺得同佢唔多夾

Starbucks其實真係完全無特別
同飲珍奶一樣

琴日都賺返半部啦

佢全家都識我
我驚比佢全家斬

等我黎啦屌

同我差唔多

咁快識人全家

我呢個星期跌左唔知幾多部

咁先好 唔洗煩見家長d垃圾野

你正好多

我識佢家姐 都係果間
好撚惡 好港女

珍 仲煮埋俾佢食
雪條 廿蚊喎 你真係要買？

我講得啱唔啱

下星期一次過贏返

我地底泥

你行開啦

姊妹丼

認真咩

啱

錯

改咗啦87

ok

貓女啲5官似瘦咗都唔係靚個班

係至好

你都唔好去搞人

係喎幾時既事

唔通你黎

好想快啲收工

戇撚鳩

收ed

沈b 好耐冇見

雖然我想跌多d

其實我想cow你多啲

升返請我食飯

有得搞我實搞

我les

我鍾意ws多d

唔好啦

葡萄嗚 仲有四個鐘

咁做冰得唔得

點解唔係你請我

個個好似自爆 不了

糕糕

唔得

返6日慘過俾狗屌

星期六不嬲都係返半日 仲要係長短週

人地請既飯特別好食

差唔知你姓乜

點解個個都唔收我冰

中五就冇問題啦

中五果啲早就開發曬

自取

你果個中幾

你還有我

中你一獲就有

冇打過

菜菜子 好耐冇見

自私食

食早餐未

仲係張床

6,7成出左
我係剩低個2,3成

大把人同名同姓啦

羨慕

Mad b 好耐冇見

我仲係張床到唔想起身

好肚餓個肚仲空過非洲兒童

好耐冇見
過多陣間就出去

料b 好耐冇見

希望到時聽到你好消息

水煮湯你食

冇嘢做唔使咁早起身啦

起身食野

飲左咖啡

牙cake

你個名邊有大把人一樣

空肚唔可以飲咖啡唔係乜

今朝俾屋企人嘈醒食早餐

是但啦

空肚唔好食早餐

橙 無得自然醒

唔得嫁咩

希望啦
不過出一次街都唔會有啲咩好消息嘅
相處自然就好
最緊要睇之後有冇機會私chat

覺得自己好似豬

大把

我係

所以直接食lunch

傷胃掛

Hi

halo

我個胃已死

哈佬

英文可能係 中文唔係

陣間訓晏覺

其實你都幾勇 我網上識嘅唔太想出街

你識人少

gchi

中學同學黎
不過一直唔太熟
出親都係一group人
今次咁岩另外啲人唔得閒
而我又好想睇戲
所以先變2個人出

又mon

痴線

yes

唔洗扮啦

...

睇戲

你係咪隔離post個隱青？

做乜鳩

支b 好耐冇見

係啊睇戲+食飯
然後咁岩我想睇個套戲今日冇晒位
轉睇另一套
然後一陣買埋過幾日我想睇個戲嘅飛
可能又可以2個人出

no

你有咩係做過

挑戰第一次游水

我的心靈與此post常在
走先

好似有古怪

啱啱自己睇完

點解

溫書

唔敢自己一個睇 好毒咁

咁你係咪隱青

成日自己睇

我一定要約frd

梳lor
我無frd

呢個理由好合理

自己一個人好正

我都想約到朋友

想同你睇

想一個人睇

各位學野

去識

Ching ho ball

高手

我黎黎去去都係個幾個

可惜都係要收皮

同性被懷疑係gay
異性就

同你各自一個人睇

可以一大班人

剝牙啦你去

高手風光既背後累積左大量既失敗

就到時間先得

痴線 我從來未輸過

因為佢係濛

我就係就唔到時間
有得同異性單獨出去

傻西

老mk

係兩個唔同既地方睇

mk得黎仲有中2病

收嗲啦屌你老母

妄想症

唔提了

笑撚死

老濛加油

好型

有得出有鬼用
覺得都唔會拍到拖

成班網絡欺凌

習慣左

冇習慣右？

習慣埋中

食飯88

話說想問一樣嘢

有冇人知係咩問題

食章魚燒

唔送

食邊間

柴b 好耐冇見

牙柴

起身

我都覺
你既日子點過

訓到咁晏

好好訓

你還好嗎？？？

死唔去 冷靜左啲了

同佢再熟d先啦

牙菜又唔提我食早餐

食早餐未Bb

dllm

很好

唉
依家又好似以前咁
上連登麻醉自己

慢慢黎啦

宜家食緊

原來你地一齊咗。。。

你夠係啦

牙透食早餐未？

我說如果你等我太累
最後你會否也離我而去。。。

覺得自己好失敗
好想快啲好返

我借俾你

依家食。。我好唔開芯

牙女都撚

呢啲野唔急得架

無得急既
慢慢黎你一定會變得越黎越好

你說世間怎麼有既定的對與不對
還看拒絕快樂的是誰

點解啊？

撚者愛也

我自己都歧視自己

希望真係會變好

沒能力坐到老 出世需要進步

牙菜唔要我

我地無歧視你哦

透b 好耐冇見

好耐你見

多謝你地

有時覺得自己生存係度害人

如看守天使那樣美 等下去吧

你歧視我

岩岩度左體重
又輕左成1kg

正能量 三粒

你都未害到人
係我就唔甘心
點都害人一獲
Yo

我歧視你靚仔

目標係？

我重咗2kg

希望bmi上番18.5
做番標準

害人好簡單
簡單過rap
yo

又撚

我12

你問下wiewie....

我都想輕

我24……

w：毒撚

我唔識害人
好想試下害一個女仔
害到佢一世都只同我一齊

咁你一定好高